［侵略開始］美心用微信支付平五蚊

Why人民幣黎

apple pay 呢d快d反擊啦

5yen?

屈臣氏又係微信支付85折
入到去發現我要樣野mark高咗價
寧願行多兩步去前面藥房買

e係wo
大陸仔?

唔知，佢係咁貼

香港拍到

鳩吹死全家

推

d匯率微信自動轉返？

OP岩岩先訓醒定赤柱海王星返黎，由焗買超需兼抬價東江屎水已經開始係！！！

我第一次見快餐店有推

平就平人民幣
畀係畀咩幣？

乜撚野立減
即減係咪啊？
乜撚野香港拍到
香港影到係咪啊？

美心應該冇加番

早餐平五蚊應該好多廢老會試

冇問
反正應該間間都有啦
各位可以自己調查

支付寶買完會轉返人民幣個價扣錢㗎

好彩不嬲唔食美心 連鎖果堆最難食係佢

狗也不屌

連登仔表示好支持李+x 搞支那寶
特別係訓緊劏房果班先最撐地產霸權
奶李+x 奶到雪雪聲果班傻仔已經轉晒口用支那生寶啦

開始有啲block咗嘅五毛入嚟啦

語無倫次

上面野食D價錢係港幣

樓上咪講左扣帳用人民幣

莎莎用支付寶都有平

7仔間中都有 依家狂推支那寶同微信

應該同呢個一樣
係比大陸人落黎香港直接用人民幣經
信就信唔信就唔信乜撚野係微信比錢

————————————————
內地流行利用電子貨幣消費，現時本港不少連鎖品牌亦接受內地旅客使用支付平台「微信支付」付費。「微信支付」現更進駐全港7-Eleven便利店，內地旅客可直接使用人民幣消費。

本港便利店7-Eleven在昨日（11日）起與「微信支付」合作，內地旅客在全港900多家分店，可使用「微信支付」使用人民幣消費，系統會自動把人民幣兌換成港幣。

「微信支付」更聯同香港7-Eleven推出優惠，包括由即日起至9月5日，在便利店使用「微信支付」消費滿30元人民幣，可減免10元人民幣。「微信支付」團隊表示，會投放更多資源在香港的跨境業務，協助香港商家為訪港內地旅客提供更好的服務。

除了7-Eleven外，內地遊客在多個大型連鎖品牌亦可使用「微信支付」消費，包括海洋公園、六福珠寶、莎莎等。

（中通社／中國商務）

個五蚊俾你啦

特登調高個價

其實用微信支付個價先係正常價

佢贏撚曬 , 你唔用微信支付就賺多你一水 , 你用就達到佢推廣既目的

其實一睇到d 打手開咩post , 大家都知之後中共想做d 咩

廢佬慢慢用啦

廿幾蚊有豐富早餐食

搞咁多嘢先得幾蚊優惠
師奶都未必用啦
都話支那寶係香港勁寒酸㗎啦

反壟斷法係咪告唔到
告到港共都唔告

7仔都有apple pay 用銀聯卡滿三十減十蚊
係個收銀啊姐同我講
冇銀聯卡佢仲叫我申請返張

放心，C9廢老呢d根本唔識用 。曾經喺一間電子公司做過。

不過，美心喺咁多間快餐店當中，肯裝幾款電子支付。

支那搞咩咁恨搵港豬錢

揾咩錢 , 方便監控je

到發展到好似大陸咁 , 你落街買支水到叫雞去過邊都俾人知道晒

我試過唔得
佢領卷只限大陸身分證
我用支拿版都唔得....

支持支那寶全面進場

為左幾蚊雞 , 香港人唔死過唔心熄

裝呢個app有咩好處？
貪佢幫你backup資料，定係畀錢有安全問題？

貪俾人監控

Atm卡都得

類似中銀個d 有銀聯既atm 卡都得

同用支那寶有少少唔同

立佢老母

美心俾狗食

正仆街

5蚊就夠收港柒皮

好多優惠
新客有$50減
好多時都有其他promotion

我屌你老母呀五毛

都話架啦，就算係推電子支付都只會推大陸野

搭地鐵10個阿叔10個都用
利申 支持港獨

我公司有兩個新嚟啱啱grad嘅𡃁妹都有用
都唔知佢地識啲咩人會用微信

我v7 都有微信支付 但試過係香港比話港澳通行證登記既用戶唔可以係香港用

接客

俾大陸錢包用 唔開wechat pay hk 事

Apply pay反擊 你係咪弱智架

因為太多大陸仔大陸女大陸蝗落黎，上面用開落到黎要整個方便佢地。

係要你香港人去就佢地，唔係大陸人就你地

屌卓悅都係
on9支那鋪頭
唔撚會幫襯你地間垃圾系鋪

係 有大陸錢包都冇用，海外用既話一定要大陸身份證登記。

7仔之前都有微信30減10蚊

同埋買野有特價

屌

等睇支付寶中間呃匯率, 用完仲貴左

我都係想講下邊d公司俾人侵略咗啫

香港好似係用支付寶hk 用港幣結算

銀聯係支那野
只會用 plus

惠康visa手機有平

即刻幫襯先

中銀卡/渣打卡都得

唔通微信想撤資
宜家係咁收港紙返黎用

學好香港打字先啦
科幣 注音啊？
雖然一早知你係支那五毛狗

你隻支那狗又跳出來

呢3間都唔想伸請
5號仔,富邦就有

乜撚野立減
係即減

立你老母減

香港邊撚到俾到微信支付呀要大陸信用卡 屌明做俾強國狗買野

唔用港幣結算點走資呀

其實支付寶微信又要分香港中國錢包咁煩，不如統一用哂大陸錢包好過